再有手足認暴動罪 即時還押

已寫信

等你返嚟阿手足

屌人認罪嗰啲唔該收下把口，又唔係你去坐唔好講風涼話

家明真有心

希望會輕判，但睇落都係四年起跳

希望大家真係齊上齊落

Cctvb 公信力係邊

多謝手足
辛苦啦

而家去寫先

全部後生仔

認還認點解棄保，陪多陣親朋，做下自己想做既野先啦

推

大家寫信比手足呀

最細13歲 原來10歲以上已經可以告暴動，就嚟濫過告人衝紅燈

呢個要做

係咪棄保即時還柙=早啲出番嚟

好有時簡單一兩句鼓勵都好夠

CCTVB斷正，屌你老母認唔認都係死

大家可以睇睇 就會明白

其他和你寫活動單位
被捕人士關注組 Telegram Channel @youarenotalonehkFebruary 24, 2020
last updated on 5 Mar 2020 20:45

❈【邵家臻議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1018室
詳情請看邵家臻議員FB

❈【星火同盟】
地址：九龍尖沙咀郵箱98697號
• 浩賢

• 龍仔

❈【抗爭點滴】
地址：九龍中央郵政局郵政信箱70320號
• 智駒(初一)（義士來信）

• 美國隊長(初一)

• 發仔(初一刑滿出獄後因反送中再還押)

• 可可(反送中)

❈【影攝食．盧建民(初一)】
本土新聞代收
地址：新蒲崗大有街 2 號旺景工業大廈 12/F, F座
**注意: 信封面請註明 “本土新聞”

❈【林明恩 林健翔辦事處】
地址：友愛愛智樓地下103室
• 阿拔（義士來信）

❈【張超雄議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1017室
• Condom仔（義士來信）

• 阿塵（義士來信）

• 仕（義士來信）

• 消防賢（義士來信）

• 強仔（義士來信）

聖誕嗰時寫咗勁多，仲同朋友出去儲埋其他有心人嗰啲一齊拎去寄

已pin thanks

阿均預計，他的刑期與冼嘉豪差不多，4年刑期扣除三分一假期的話，大約是2年8個月，「兩年都唔係好耐吖，即係至少我仲生存緊，唔會無啦啦畀人掟咗落樓。咁我覺得嗰啲人嘅親人、家人先至係需要關心，佢哋永遠唔會再有一個人俾到佢一個擁抱。我覺得，我又唔敢講自己好雞毛蒜皮，但我亦都唔算係咩大不了。」

尊重佢ge決定

如果刑期係四年，扣埋期即係同天琦差唔多時間出，如果冇計錯有錯輕屌

咩叫送頭? 呢d就叫送頭, 坐監好好反醒下點解行下街都坐幾年, 人哋高尚情操双刀殺人只係幾個月, 因為人哋有guts, 你就和理非上身.

睇到佢同女朋友嗰度都..

諗起冼手足女朋友張相

呢幾隻字應該有雙倍人工一蚊 辛苦晒喎

你都好走啦，再見

屋企人一定係最擔心嗰個

多謝你 手足

呢篇野應該都值一蚊嘅

唉

神驅巴

+1
唔好寫啲咩要劫獄害手足

唔該回歸和理非啦 勇武、硬碰硬冇用架啦，唔好話老解，100隻揸實彈自動步槍既黑警我地都打唔贏。 唔係左膠，但我地唯一勝利既方法係行和平革命路線

同埋唔好寫咩暗號暗語 拍戲咩屌

多謝手足付出，認罪應該好大勇氣

有冇得整個基金比坐監既手足
起碼要多過藍尸果D的士佬撞人仲要有50萬

應該斷正

爭取最大民意，即使港共唔屈服，國際戰線打好，求援國際。 持久戰黎，終有一日有希望。
好過犧牲咁多手足，咁就一世

又話齊上齊落 手足 坐監 要一齊入去陪佢

多謝手足

push

得喇得喇

hi五毛

學你個名話齋快啲移民啦咁多嗲做咩呀

尊重手足 經濟支援

屌你老母cctvb，全部食屎狗

你老母被狗屌

仲有幾隻排緊隊

慘慘

喂 好走啦 快撚啲啦 美軍來了

無錯
轉下方法

快啲移民支那

係 會扣返刑期

推 停止水人去坐

Twitter唔好賣慘做cry baby係有得打

見到一個一個入監
真係好唔開心

樓主有心了

最尾嗰段要pin

好心啲人將心比已啦，叫佢唔認罪坐10年制唔制呀

無公信力
只要影果個講”條片我當時影既，無俾人剪過”
就可以用

睇到喊左

咁即係鳩改鳩剪, 跟住又可以搵假法官認證?

cried... 每個手足都好值得支持

好想做多d 野幫到佢地

條deadbody出嚟切腹未

唔想再失去任何一個了

心酸

認真答你

依家狗用既證據係所有示威當日既網絡直播片
然後同你玩認人
認到你係入面就會用來做證據
話你當日在場
所以非法集結 / 暴動 (depends 影到你做咩)
當搵到條片就會問拍果個人肯唔肯做證人
如係係cctvb 肯
咁他日個攝影師上庭只係講一樣野
“我拍既，無剪過”
之後就靠手足既大狀去盤
但除非好過份
唔係你點可能盤到佢話唔係佢當照拍

連登手足會屌你認罪

暫時未有 大家都感激手足

「我覺得總會有人係去面對呢啲嘢，如果係可以有一個好似我咁，天跌落嚟當被冚嘅人去面對，好過由一個好悲觀或者覺得自己唉成世無咗喇嘅人去面對。即係好似我點解有時會去街頭抗爭，我知道自己唔怕痛、被人打無乜所謂，如果可以保到其他人，咁不如打我啦。」

最尾嗰句

咁證明佢地D片係真?

熱門有,睇左

做咩要認罪

咁係咪你去坐？

同啲官夾埋就算移花接木都話係真

HELLO

見到你就諗起你開frances啲post